講下自己見識過既有錢人洗費

有frd有次同老細去飲酒
講緊一杯whisky差唔多一皮
佢地成晚飲左10幾杯

一人一個

心血來潮坐私人飛機去泰國食唔知咩牛肉麵行一陣街陣坐返飛機返黎

中學個陣有個同學打機一課金就課成皮

乜撚嘢威咁巴閉

入黑店飲都得

你贏左

我有個親戚因工作關係同佢都好熟，吹雞一齊去，我聽完都覺得on9

M記加大

我見嗰啲有錢人好孤寒 成日驚比人呃

外國讀書 一個月俾10皮野個仔洗 租唔洗交有樓喺果邊另外有架m3揸

另外有個賭錢輸左60萬港紙 同我講今個sem要慳啲洗

M記加大
譚仔三樣餸

打手機game
課金成十幾萬

我中學同學冇零用錢得信用卡
依家自己做生意

聽落好慘

我最貴都係飲過千幾蚊一杯，你果杯乜黎？

唔記得講 係係澳門
可能果邊奢侈d

Pepsi-1982year

包啲大陸model,出張無limit卡比佢用

食m記加大

見識少 買野完全唔睇價錢已經好癲
舊野完全冇用途 成雞野都照買

腦細去club開咗廿萬酒..🙄

呢個唔算咩 其實
去過上海 杭州果d club
基本上張張檯開既酒都過呢個數
佢地根本係係到鬥 睇邊個最多酒
d女（好撚正）就會去果張檯r酒飲